ASUS router 問題

尋晚部 ASUS router RT-AC68U 入唔到 login page 變左韓文

只可以 wifi 上網，但 login 唔到 router

之後 reset --> upgrade firmware --> 依家正常返 --> 可以 login router

不過 login router 用唔到 IP 192.168.1.1 登入

佢變左做一個網址 login，
eg.

問題係，如果想用返 IP 192.168.1.1 要如何更改設定?

另外，我平時係街 remote 入 router 我直打寬頻公司俾我粒 IP 就入到 router，但依家做唔到

依家佢一定要用 網址 login 先可以

我以前用 D-LINK 兩樣都冇問題，同埋部 asus router 我之前用開係可以

自從變左韓文 login 問題之後 --> upgrade firmware 就做唔到以上兩種 login 入 router 方法

向各位求教，唔該!